李一桐討論區（3）

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

電視作品：
2016年《半妖傾城》聶傾城 第一女主角
2016年《半妖傾城2》聶傾城 第一女主角
2017年《射鵰英雄傳》黃蓉 第一女主角
未定《朝歌》胡仙兒 雙女主角之一
未定《只為那一刻與你相見》夏苒苒 第一女主角
未定《海棠經雨胭脂透》顧海棠 第一女主角
未定《愛我就別想太多》夏可可 第一女主角
電影作品：
未定《臥底巨星》童童 第一女主角

獲奬：
2017年 年度新銳劇星獎

李一桐Q的微博

李一桐Fans Club

李一桐 TG sticker by最強之戰士

山東2輪射鵰直播link

新po 留名

留名

桐桐世界第一

竟然開到第三個post好滾動

桐子軍報到

300個都開到

桐幫千秋萬世

我係三聯買，叫回望射雕處 不過明河都有本類似既書，唔記得名但個價好似係200

thx我頭先買左成套 本身可以有盒 36本 但太重叫佢拆散分袋裝

你講200蚊個本我見到 不過簡体字黎 冇要

上一post已經正負評+49 好既開始

我都想買全套 但本身已經買左幾部所以買唔到

LM

今日洗左1500左右 本身諗住買埋精裝同新修 但好似痴左線 最後淨係買晒三聯算

新po留名

臭雞

貼一貼仙女桐慶祝開第三個post先

桐桐

懶到唔想出去 好熱 都係放棄書展

Lm

好完美

有得輸咩

有冇目標先？

做咩響到介紹伯母

咪買金庸 夠平又有書卷
不過懶

頭先係明河社企左半個鐘 見好多人買金庸小說 睇黎套劇幫左唔少 但係大多數都係買射鵰同神鵰 跟著有一pair男女 大約15歲 黎買射鵰同神鵰 但佢地完全唔知三聯版同新修訂版既分別
女仔問：兩個有咩分別
男仔話：唔知禍 可能係新印刷掛
最後個女仔話三聯普通版靚d就買左 跟著話唔夠錢叫個男仔俾錢

最後今日啦 頭先我走個時射鵰賣曬 等晏就返貨

唔去了 太熱

係屋企坐都出汗
好撚憎香港既夏天

琴日我想買雪山飛狐都賣曬

爭邊集未買

其實好多 靜係買左天龍，笑傲，連城，俠客同飛狐外傳，三部曲同鹿鼎記睇左但未買

遲d買又貴左

Where is 大將軍

上個post都小出現

我知2個負皮其中一個係佢

其實兩個都係佢

可能佢忙住睇半妖

大將軍心在桐子軍

前日去
見到有個霸氣大叔買曬36本
之後一野單手橫抱果箱書 走左
我心諗 連個肥仔售貨員都用雙手同腰力
大叔單手

本來我今朝都想成箱拎走 但得自己一個行唔放心 最後分晒4袋抽走 今日都係個肥仔職員同我講好重

遲d拍古龍

會唔會叫一桐拍先

最緊要有桐桐

霸氣大叔

未睇過古龍，但有桐桐一定睇

桐桐古裝最正

唔好意思 今晚幾點?

最正桐桐古裝

埋位

今晚又有得睇番超清

已經無人
係咪打算追晒下午場

好撚悶

好想奶
安答唔好同我搶

係到 下午場追唔到

一桐真身都好可愛

super桐桐

悶悶地

而家先返屋企 molamola

柯廢老

見到就反胃

lm

同LBJ近排點呀你

仲有冇？

應該有

做到00:1x 咁上下

做了

桐桐撒嬌好撚正

用左一星期追埋14版神鵰
2套都好好睇

就快送上門?

楊過重遇小龍女同金輪第一次隻抽個到好撚正
周不時YOUTUBE 睇番

早抖

阿坑最後就真係不得好死啦

應驗自己講出口嘅說話

隔左成個星期無入，係咪無60集或者傳聞嘅長版本播出

係咪今日1430天津台?

翻到屋企已經完左

係

報到

前幾日太忙

早晨
安答們

早晨

起身推一推

負評得3個

推

想問天津衛視手機睇唔睇到 有冇link

想扮工時候睇下

我之前好似send過條link用黎手機睇 我搵下先

好 唔該

星期五做少一集

李一桐全球桐玲個FB PAGE冇撚左 ?

一陣都唔知睇唔睇好
牛家村冇乜興趣睇

好似係播4集？即係播到黃兄弟出場？

唔係第五集先出咩？

係喎 咁唔睇了

我等賽後報告算 睇下有冇唔同 係咪真係二輪

你都唔睇 邊有人睇

要返工 可以偷睇既

又話1430?

好似變咗1510

係
淨係播頭3集
即係完全唔駛睇

桐子軍 桐蓉兒救駕來遲 還望各安答見諒

未做 冷靜d

要睇既清就入去睇啦

整容臭雞

留名等睇報告

睇唔到

手機用前面安答條link

你都有上網留意禍

我知大將軍去左邊了

桐子軍歸隊報到

好可愛

有冇人睇緊 係公司用手機偷睇中

你當我清朝人咩

0興趣

完!

你唔係del左微博咩

等蓉兒出黎先追

我唔用APP姐

賤哥哥係順豐返工

btw 想問下今日下晝播嗰個版本有冇咩唔同？

聽講冇歌聽 好多廣告 但好過山東

830好無癮

好正

今晚成11點先做

睇1集訓得..

今晚係咪有河邊談情個到

琴晚做到結拜
今晚做兩集?

開始了

今集會唔會有桐桐出現

有冇人睇緊

可能有

唔多桐桐
無咩好傾

應該有,係河邊

桐桐準備出場

蓉兒好想你

可唔可以拜埋師

出場了

今晚應該得

蓉兒真聰明

係咪過埋今晚之後 蓉兒基本冇點再開心過

弱撚智

七公次次撚狗都好正

呢到飛蠟燭？

K.O.

完

今晚無？

馬王神係原著係咪侏儒黎

其實點解仲要配音?
唔係已經係國語啦咩?

演員把聲未必最MATCH個角色形象
一桐B把聲唔夠嬌俏

加上大陸市場太大
分工分得好細都有數圍

桐B

你可以睇下呢條片
你會覺得好怪

唔知幾時黎香港拍戲

不過通常古裝先會後期配過 時裝都有不過少

其實唔算怪 不過係唔襯個角色 十幾歲細路女把聲要活潑d

收到風下半年可能會黎香港

配音把聲真係尾機

講錯左唔使NG
好似可以統一埋口音？

拍古裝好難收音

如果咁既話咪可以講錯對比都一take過

之前有個演員類似講1234567定唔知咩百搭口形 比人屌到飛起 話佢冇演員操守

咁又係,我都係鳩up下
配音都係襯番嘴形

子義黎左香港 ？

一開始愛上桐蓉 會覺得配音正D
之後愛上一桐 想瘋狂聽原聲

比你知道左佢黎搵我添
同左一桐講要低調D

企係到有冇人問價

原來佢係山東大媽

如果我見到佢都會勉為其難同佢say個hi影張相嘅
起碼above港女啦

原聲，冇得輸啵

希望佢黎啦

It's 3 a.m. in the morning and I miss 桐桐 好想飲奶奶

禾一定吊

早晨咁多位安答

早晨呀

唔襯角色囉

岩岩邊位絲打係油塘搭到去北角
拎住IPHONE睇半妖

愉快既早上

欣賞桐桐既絲打係好絲打

柯廢老出場冇耐已經好戇鳩
全金發話叫焦木交人對質
佢又死要面話唔交得

竟然係絲打

有冇叫佢入黎一齊傾

絲打是咪美女

絲打識食

好想聽下絲打評論下桐桐

可能絲打想睇明夏

一陣桐桐出場有冇人睇

扮工偷睇下

可以3點3先睇?
2點3係第4集

好

蓉兒就出場講聲

原來有啲咁嘅post

好耐啦

咩意思

有排
而家先捉左個死肥仔返去

沉迷女色

唔通好似你gay好咩

法國迷一桐既球迷全部輸波

好彩我唔賭波

準備出啦 返左大宋

乞丐蓉兒

桐桐就出

出左啦

咁講都係想俾我調教下

蓉兒一出場就lag

完左第4集 又要睇好耐廣告

好想快d到木屋睇下有咩新野

等後日啦

星6有咩?

可能日日做 做到8月8

女裝出場啦

真係靚撚到飛起

睇幾耐都唔厭

系

而家天津果個直播？

誰讓他不疼蓉兒了
個樣同把聲

真係超蠢

完未？

岩岩完

我來疼

又話做4集

有聲

他要是不疼蓉兒

賤哥哥

又整喊蓉兒

蓉兒

返黎攰得濟訓左

岩岩踢完波番屋企
咁快就到桃花島

睇聽朝個個

cut咁多

係咪完哂

1 MORE

返工呀

完顏洪烈
仲好意思話人地

屌你諗住沖完涼出黎睇埋個小小
點知一出黎就卡撚到完場
之前都冇試過咁

希望聽朝返工都撞到個個睇半妖既絲打

屌 出左去成日 咩都冇得睇

+1

今日竟然冇人po GIF出黎

你po囉

交比我

微博工作室有3張新gif

呢3張？

我唔識整阿
我都係等咁多位安答po咋

今日天津做到王府 有蓉兒彎腰睇

又要偷睇了

尋日返工用手機戴住耳筒睇

好耐無入黎

暑假有咩玩

我都係

晏晝幾點播

14:15

weibo updated

快d up條片上黎

打ps4打左30個鐘無訓 之後去學校玩mblock

唔識,得嫁咩 ?

[url]晃咖有毒#(滑稽)
【图片】[/url]
未試過 up住條link上黎先

整左gif 太大分左3個

係咪要load一陣

冇野了睇得

趙王府個到唔係有幕係桐桐講左句:"你中計了"?

而家先返到屋企會唔會太遲

那蓉兒怎麼辦
你要撇下蓉兒了

d gif死左既

ezgif唔擺得耐

giphy得唔得

到木屋啦
唔知有咩新畫面

等下集啦

今日完左?
又話每日4集既 ?

呢3張唔擺第一頁唔得

應該要草埋d GIF置頂

桐桐自己留言話邊個可以幫佢個半個心補埋佢

交比旭文啦

哇 好正呀桐桐

可愛到呢

今晚幾點?

2257

係咪會有新野

係囉係囉
睇左幾日雖然睇唔晒
但都無乜新野

兩個拜黎拜去

天津個個係咪真點二輪？
幾點同星期幾會做？
脫離左塵世幾日唔想追post

日日都做
1415開始
聽日後日都有

呢個周伯通D動作愈睇愈覺得好似孫悟空,再加埋個配音

個配音好似真係個演員自己配

係... 老實講 幾乸

btw 遲d又要睇老頑童搞散佢兩個

佢係琅琊榜個皇叔

有無link?

伯通

完左？

係啊

即係你配啦

琅琊榜 皇帝幾好戲

幫推

屌你成36度
坐係度都濕撚哂

望住gif圖我都濕撚埋

仲有半個鐘

有無安答睇緊

去左旅行忘記左桐桐添
山東播到邊？

桃花島提親

返緊去睇 木屋有無新野

禾主場

趙完鬆返黎

就咁睇真係唔係好覺
可能要靠之後D人cut出黎先睇到

點解我睇唔到

無野了 睇到啦

天津應該好快會追過山東

提親都係我另一段覺得超好J
桐桐

播埋星六日一定超山東

跟住幾日唔係香港，冇得睇住桐桐 各位安答幫我照顧住桐桐

交比我啦

起微博見有人張桐桐段片set做wallpaper
但要down個大陸app

之前聽夜子講過

我果個係iphone live photo gif wo

誤會左佢意思

btw 有冇link?

訓醒一推

今日係咪都有

日日都有

傻小仔

無人報到

每日都要loop 幾次 桐桐 微博新post段片

屌你3哥真係好撚型棍

D廣告都好型棍

臭小子

三分錢手機

呢個真係笑撚死
抄到咁足都仲可以大條道理賣廣告

見到念慈就諗起大將軍

見到桐桐踩住舊石先攬到文仔

係淫克手上救完之後相擁佢都係要踩住塊厚板

一齊食個回轉小火鍋

已經同緊周伯通傾計 好快

應該過兩日就快過山東

佢1日又播多集
又做埋星期六日
真係快好多

咁好快睇晒

好似話做到8號?

做2個星期都做完啦
都係追TBB個到最好

TBB cut好多喎

點解桐桐咁小資訊update

專注拍劇

公司規模細

桐鈴個Facebook好似上唔到
早幾日已經係咁

開Po安答可以改一改

DEL?

有個越南page都okay
會有相有片

推一推桐桐

又到左開始返工嘅星期一

台灣個個點睇？

d花絮好正

書入面 王處一見左一次叫化蓉就知佢係女
仲問賤哥哥乜你真係睇唔出

就追到山東了

0yao0-88995799

元顏洪烈唔做王爺絕對可以做師爺

蓉兒做大狀

大師傅做法官

老頑童可以做孫悟空，王重陽做唐僧

呢個正
套劇入面個感覺都似

死得人多啦

好想要小胖機械人

純美式發音

而家已經追到山東

老頑童真喺好on9

邊個

台灣個個成半年冇UPDATE

Thailand呢個就有UPDATE

周伯通

老頑童

依到睇到好嬲

樓主不要嬲豬

耍打狗棒法好得意

完場

早抖啦
安答們

如果無倚天幾好 可以唔洗知佢地既結局

念G係書第一眼就俾坑弟迷住

個條撚樣

山東做到邊
今晚出左去冇睇到

蓉兒岩岩學完打狗棒俾克仔引左出山洞就完左

蓉兒戰死

幾好呀
又有美滿家庭
典型英雄結局

不枉此生 死而無憾

晨早推一推

今晚山東衛視播81建軍晚會 停播射鵰

睇天津

有冇人有玩一桐代言隻射雕game? 要綁定大陸電話 可以點玩

又要返工偷睇

隻game個蓉兒唔似一桐

我都喺

你有玩？

即係天津已經過埋頭

有冇人知桐桐微博用新UPDATE個條片既BGM係咩?
聽完一次就洗哂腦

見人講

屌,又係apple music spotify kkbox有
得moov冇

youtube down落黎

我加去youtube list算

屌你點解今日早左成個鐘做

我都比佢Fake左…
睇下佢今集沙灘會唔會有野加

原來有開post

睇小左成集
btw岩岩淫克食兔肉辣親手個幕係咪新加?

好似唔係

原本都有

已經唔記得邊D係新加
定係其實冇新加過野

睇落又唔覺有加…
三分錢手機

有無念G 隻卡通公仔單獨圖片呀？

Loop舊圖

其實做咩周伯通會突然間咁痴蓉兒？
定其實係桃花島已經好痴佢，只係冇拍到？

佢地本身關係好
蓉兒未出島前成日搵傾計

黃蓉細個成日送酒定野食比佢

有無人答到我山東個邊有無加新野？
到底邊個先係二輪

我見佢成日阻止賤哥哥搵佢
以為佢對蓉兒冇咩好感

淨係送過一次炸

佢係想有人留低同佢玩同練功姐

佢覺得女人累事

呢個都係原因之一

好似唔止

暫時山東cut得多過天津

咁有無新野？

我無集集追 暫時淨係知王府個到蓉兒打上人多左個彎腰角度

呢個天津都有

睇書蓉兒撚佢幾個果陣仲聰明
不過彭連虎同沙通天都冇電視睇咁廢

上網睇左暫時冇新野加 cut左d bug同改字幕

依幕聽人講會播但依家又未播

BUG?

個啲穿煲位

我想問有邊D

我估最應該會改嘅一定係鐵掌山飛落黎果part

掟條鯊魚落海個到都好膠

漁夫

係時候瞓教

做咩之前有個po左好多一桐片既youtube channel del晒佢啲片，得返十幾條

個到好似有50幾條片 但tvb一播就唔見曬

係TVB播完佢先del

康仔隻耳仔真係好紅

有冇新野 冇追到

正呀!

見到念G 咁正

屌你條LINK死左SER

書楊鐵心要念g嫁賤哥哥 賤哥哥第一下就諗起蓉兒

四種語言我愛你

今日做咁耐嘅？

不嬲都係2點幾做到差唔多6點

今日去到5點九wo 平時唔係5點半就完咩

唔係啦
睇左咁多次都係1745-1750左右

有冇人會去生日會

香港再算啦

正啊喂

8月8號 江蘇綜藝頻道 每晚19點連播兩集射鵰英雄傳 今次終於係黃金時間 不過就係地方台播

more

啱啱好8月8天津完

8月8號下奏5點幾完
夜晚7點又黎

利申有追po
見到啲問題幾有趣
蓉兒出島前只見過周伯通一次，之後被罵就離家出走，周因為想哄蓉兒每日嚟解悶，所以嗰日態度好，後來蓉因為小孩心性，又精靈口才好，加上周因為瑛姑事件怕女人，但成日又想玩，同蓉鬥嘴，不過永遠都輸
靖蓉因為倚天結局成為三部曲第一男女主角，蓉兒成為金庸第一女主，之後天龍笑傲

其實三部曲可以當係人物傳記咁睇 第一部第一身講少年時代 第二部大多用第三身去睇中年 第三部就可以做一生既總結

袁Ching back 🙇🏻

夫復何求

掘走下面d沙咪得囉

呢句live post已經好多人講過
亦都好多人講左原著唔係沙地

無咗蓉兒，賤哥哥真係乜都唔係

但掉轉，蓉兒可能真係嫁畀歐陽克

蓉兒冇左靖哥哥都可能一生冇咁精彩

一桐王府打戲花絮

可能只係東邪女兒，而唔係黃女俠或者郭夫人

可能蓉兒會以為淫克對佢個種會係叫做真愛

播到鐵掌山啦

好似話岳洲大會耍打狗棒法有新野?
但睇完好似冇咩感覺有新野加

又一個1.5輪

我扮工時睇 冇專心 冇留意

以蓉兒既佔有慾 克仔應該

老李…

有日黃蓉送酒黎比我飲，我又飲到醉醉地，第二日黃藥師就趕佢個女出桃花島，果晚仲有發生咩事我就唔講啦

你揾瑛姑算啦周伯通，四張機

你十幾年唔沖涼
蓉兒見到你就嚇到走左啦
係同老豆鬥氣先話佢唔中意俾佢趕走

如果射鵰就定格係靖蓉四圍遊山玩水
跟七公學武功個段日子就好

咁應該拍返套外傳啦

吐火羅文

今日好疾

好難聽

做完

早晨呀
安答們

早晨 順手推一推桐桐

早

晨早一推

天津而家做到問瑛姑拎完錦囊
真係好快

咁快大結局

黑商勿留個到好似多左一個畫面
瑛姑發癲斬人之後裘老話佢癲左,叫自己友快d走
唔記得原版有冇

冇啊 啱啱去睇返原版

唔想睇之後果啲 全部都好虐心

終於LIVE搵到個新加畫面

我睇到都唔知係新加

你地幾個直播都有睇？

因為個陣tvb播好多人都話瑛姑打打下冇啦啦就轉左去第二個畫面
冇交代到打成點

我聽聲 得閒睇下畫面

原來係新加…
不過得個一秒

我之前都咁諗 但睇到佢地蒙古見返果陣 起曬雞皮

太快了
都係鐘意香港慢慢播

分分2點幾-4點係反哂面
然後4-6就另一番景象

新加左裘千仞逃跑既鏡頭

好耐無見

劇情咁樣好似順小小

但裘千仞武功高瑛姑咁多 點會怕佢9揮刀

依版裘千仞廢到無影

睇完鼎爺岩岩好

瑛姑9揮刀 係無招勝有招

點解d人咁易信人
人講就信....
周伯通話靖哥哥知練既係九陰 東邪信
楊康話東邪殺左郭靖 又信
裘千丈話東邪殺左周伯通 又信

蓉兒同黃藥師講周伯通聽到西毒提親目的係九陰真經，佢就話老頑童講野都好信
周伯通同黃藥師講郭靖知道係九陰真經佢又信

因為賤哥哥連本野冇個d都背埋出黎（好似係）

雙重標準
到底係原著寫到咁蠢
定係拍到咁撚蠢

但係靖哥哥根本唔知係九陰
周伯通講一講就信到十足

聽日天津最後晚餐

"甚麼門當戶對 都係狗屁"
屌 咁你要蓉兒娶歐陽克果陣又要門當戶對?

岩岩都想講 不過懶得打咁多字

本來東邪自己就認為郭靖識背得曬，就認定佢知背既野係咩黎，同埋梅超風本九陰又係佢身上，點知條傻仔真係乜都唔知；同埋東邪係世人眼中係乜都做得出，裘千仞呢個身分又係江湖上數一數二既大人物，講既野自然有說服力

其實係咪原著都係咁寫? 未睇過

係，東邪仆街仔黎 徒弟勸佢就比佢打斷曬腳趕出桃花島，呃左我本九陰，我想問佢拎番姐，又打斷我對腳困係桃花島十五年 後尾又屌楊過無大無細

佢覺得歐陽克治到蓉兒

討厭一個人唔需要理由，唔討厭都唔需要

有屌過兒咩

想結拜安答果陣東邪扮嬲嚇琴楊過冇再提 不過內心都當佢係忘年之交既

東邪 = 一言堂

佢唔係一黎就十卜過兒咩

今晚應該完?

仲未完 ?

山東衛視節目單2017-08-05星期六
00:33勇敢的心

今晚應該完左啦...

其實乜都係睇佢心情 佢中意同唔中意 都係果個理由 我係東邪 我想點就點 但你又吹佢唔脹 鬼叫佢武功高咩 唔係咁佢一出街應該俾人打撚死左好耐

金毛獅王

西毒咁好打都要養蛇幫拖廢事比人以多打小
佢咁有自信唔怕比人圍毆

老人家係咁架喇

黃蓉尋思：「他怎麼說是兩人？嗯，是了，他只道銅屍陳玄風尚在人間。但不知他怎樣與這兩人結的仇？這是他的倒霉事，也不便細問，另一件事卻好生奇怪。」當下問道：「陸莊主，你瞧出我是個女扮男裝，那也不奇，但你怎能知道我和他還沒成親？我不是跟他住在一間屋子裡麼？」陸莊主給她這麼一問，登時窘住，心道：「你還是黃花閨女，難道我瞧不出來，只是這話倒難以說得明白。你這位姑娘詩詞書畫，件件皆通，怎麼在這上頭這樣糊塗？」正自思量如何回答，陸冠英走進房來，低聲道：「傳過令啦。不過張、顧、王、譚四位寨主說什麼也不肯去，說道就是砍了他們的腦袋，也要在歸雲莊留守。」陸莊主歎道：「難得他們如此義氣！你快送這兩位貴客走罷。

我都唔明佢點睇得出

守宮砂

出左去食野
今日係咪都係2點鬆啲開？

日日都咁上下時間

佢老豆會唔會咁無聊走去點

晚餐啦

唔想睇啦屌.....

唉
應該要聽日先和好

個360鏡頭係新架

邊幕
冇留意到

點解7cfu死左都仲有力拎住把劍

加番蓉兒攬住靖哥哥個幕

跳舞個到

叫兩隻雀陪蓉兒原版有冇?
好似冇咩印象

同雕兒講野個幕係咪新？

咁樣個感覺好番d
起碼帶到一種郭賤離開蓉兒但內心其實好唔捨得佢既感覺

係咪唔係呢條link

好似桐原繪理香

YES

頭先入去唔知播緊乜
而家睇到了

互片個到都有新鏡頭

唉屌你老母柯廢老又小妖女小妖女

佢叫得出自己徒弟發呢D閪誓已經覺得佢冇資格做人CFU

條撚樣係大漠差d連徒弟都殺

賤哥哥洗白

今日應該做到真相大白?

碗粥...

G

原來跳舞個PART呢個先係原整版

聽日
今日1730就完啦

落英神劍舞原整版link

桐桐個下彎腰

睇返十幾年前鏞記模仿蓉兒整既菜式
有密集恐懼症真係唔好食二十四橋明月夜

收嗲啦a0

1.5輪有冇重播

點食得落

原著係話唔會食舊火腿

香港邊到有得食宮廷菜

哇屌 ＝。＝

我覺得不行

桐桐條微博片真係好洗腦
一聽首歌就諗住條片

今日多左既落英神劍舞

等有高清片我再整過

而家風雲唔知做咩冇超清比我揀

I just wanna close to you

最洗腦條片最後個幾秒

天津衛視2輪 島上巨變新增既部分

有冇桐子軍有save底晒桐桐全部GIF 一次過po晒出黎

一人一張李一桐(黃蓉)靚圖

連登save 區

呢張超正

有冇安答些牙過?

睇e條片係桐子軍每日必做

我外妮

多番蓉兒攬住靖哥哥個幕

書有冇寫呢幕?

媽咪呀 有人撩我

屌你快快手bookmark番個post先

早晨一推

好耐無入來，好想快啲睇到一桐新劇

會唔會今日做到51 聽日做一集咁大把

50

夠啦

桐行 第二期

今日好似真係播到51…

Faked

原來落英神劍舞係桐桐自己創作

桐桐幾時有新劇

咁半妖個d係咪都自創

認錯人同埋叫班弟子再去搵係咪新加?

肯肯定係

原來旋風掃葉腿都有兩個版本
教陸乘風既係專登為佢地新創

聽歌聽到劍魂或者江湖天下都會有種衝動想睇返射雕

每日必loop

好撚毒

隻G都出到3個post

大將軍？

將軍終於返黎幫手推POST

Welcome back

大將軍呢排係咪四處尋找緊念G係邊所以唔黎幫手推post

大將軍好耐冇見

七師父好似苟芸慧mix江嘉敏

AGGER

收皮啦華箏

唔明郭靖驚咩 成個蒙古冇人為難到佢

驚整傷班安答

人海戰術
武功幾勁都頂唔順啦

CFU老母死都唔報仇
自己老母條命原來只係值大汗對佢兩個18年既照顧

但聽得號角急吹，將士紛紛上馬追來。郭靖哭叫數聲：“媽！”不聽母親答應，探她鼻息，早已斷氣。他抱著母親屍身在黑暗中向前急闖，但聽四下里人喊馬嘶，火把如繁星般亮了起來。他慌不擇路地奔了一陣，眼見東南西北都是蒙古將士，他縱然神勇，但孤身一人，如何能敵十多萬蒙古的精兵？倘若騎在小紅馬背上，憑著寶馬腳力或能遠遁，現下抱了母親的屍身步行，可萬難脫險了。

此時成吉思汗暴跳如雷，傳下將令，不可放箭傷人，務須活捉郭靖。大隊人馬一層一層地圍上，更有數千軍馬遠遠向南奔馳，先行布好陣勢，防他逃逸。

郭靖衝出博爾忽所領的千人隊，衣上馬上，全是斑斑血跡。若不是大汗下令必須活捉，蒙古兵將不敢放箭，廝殺時又均容讓三分，否則郭靖縱然神勇，又怎能突出重圍？他手上只覺母親身子已然冰涼，強行忍淚，縱馬南行。後面追兵漸遠，但天色也已明亮。身處蒙古腹地，離中土萬里，匹馬單槍，如何能擺脫追兵，逃歸故鄉？

行不多時，前面塵土飛揚，一彪軍馬衝來，郭靖忙勒馬向東。但那坐騎衝殺了半夜，已支持不住，忽地前腿跪倒，再也無力站起。是時情勢危急已極，但他仍不肯捨卻母親屍身，當下左手抱母，右手持矛，反身迎敵。

不嬲都咁兒戲
激嬲蓉兒都係側側搏當冇野

好想睇蓉兒係華山唔認賤哥哥個幕
可惜冇拍到

書有好多情節都好sweet
不過電視都有原創既

他茫茫漫遊，不知該赴何處，只一年之間，母親、黃蓉、恩師，世上最親厚之人，一個個地棄世而逝。歐陽鋒害死恩師與黃蓉，原該去找他報仇，但一想到“報仇”二字，花剌子模屠城的慘狀立即湧上心頭，自忖父仇雖復，卻害死了這許多無辜百姓，心下如何能安？看來這報仇之事，未必就是對了。

諸般事端，在心頭紛至沓來：“我一生苦練武藝，練到現在，又怎樣呢？連母親和蓉兒都不能保，練了武藝又有何用？我一心要做好人，但到底能讓誰快樂了？母親、蓉兒因我而死，華箏妹子因我而終生苦惱，給我害苦了的人可著實不少。

“完顏洪烈、魔訶末他們自然是壞人。但成吉思汗呢？他殺了完顏洪烈，該說是好人了，卻又命令我去攻打大宋；他養我母子二十年，到頭來卻又逼死我母親。

郭靖勒住馬頭，想起成吉思汗撫養之恩、知遇之隆、殺母之仇、屠戮之慘，一時愛恨交迸，低頭不語。

郭靖站起身來，見大汗滿頭白髮，滿臉皺紋，兩頰深陷，看來在世之日已然無多，不禁仇恨之心稍減。

郭靖心想：“自今而後，與大汗未必有再見之日，縱然惹他惱怒，心中言語終須說個明白。”當下昂然說道：“大汗，你養我教我，逼死我母，這些私人恩怨，此刻也不必說了。我只想問你一句：人死之後，葬在地下，佔得多少土地？”

呢到之前插賤哥哥淨係諗師父先
但電視cut左好多佢考慮蓉兒既野

加番叫兩隻雀陪蓉兒已經算好好

依一點成日俾人拎黎同喬峯比較

呢到真 起碼令我對郭賤印象好小小

呢幕唔知係改編定書真係有呢?

未睇到答唔到

除左隻舞 仲有出場個白衣金帶都係桐桐強烈要求 仲要自己出錢打造 其實本身係冇

點解排版可以排到咁

有冇link睇番邊度講?

敬業桐 多謝你既堅持為我地創造出又一個經典既蓉兒

老左睇番
又一回憶

桐桐有個新綜藝

成蟲
一桐mola mola

狗改不了吃屎

嘉賓定係固定
但得佢一個女仔
實比淫蟲...

我桐真係世界級

屌 拔刀啦

今次玩完啦屌

今日最後了

最後兩集

各位dse 雞考成點

jupas放成點

推post速度慢左好多?

有桐桐加持，實入A1

無計 射鵰比我地講晒 唯有等桐桐出新劇

嘩，仲講緊

華爭呢D真係要落地獄

歐陽峰後空翻果幕係咪新？

有冇人覺得七公既降龍十八掌既動作好靚
感覺好smooth

雞

唔講降龍，七公貓貓拳世界第二可愛

又完左

賤哥哥耍得好生硬

楊康個仔要叫楊過
同朱凱迪個女叫朱不遷有咩分別

咁郭破虜點計 個名咁就一世

你仲記得佢佢應該好開心

桐桐更博啦

唱歌？

唔知錄咩

好有16歲FEEL 想啪啪啪

啪唔落太可愛

agger 啪唔落 太可愛

點解張張正面都要加effect
想睇冇貓貓鬚多D

仲有無人睇山東果個

睇緊
仲播緊密室

天津加既野佢有冇加?

我無睇天津
要返工

我反而想問下做傻姑果個叫咩名？

突然睇唔到既

夏梓桐

密室應該冇
桃花島去到賤哥哥坐船一條友走都有加新野
當然最重要緊係桐桐跳舞完整版

黃藥師唔妥賤哥哥因為個女有仔就唔記得老豆

其實由鐵槍廟開始到蒙古蓉兒有幾奈冇同郭賤見面

劇入面魯長老話呢幾個月動用哂丐幫上上下下既人都搵唔到
書就唔知了

華爭咁自私...
明知靖哥哥個心都唔係你度...
就死都要霸住人

我黎接手

好慘

你屌埋我個份

又一個早晨
安答們

天有多大

金帶係咪呢條

半年，之後郭靖返蒙古見呀媽同大汗報平安先，過幾日大軍西征，西征開始1,2個月後喺禿木峰上相見，

再過多1,2個月盡破花剌子模，期間黄蓉失蹤，郭靖被困石屋，蒙古軍由花剌子模返蒙古再整頓休息再錦囊密令，用左差不多半年，

李萍自殺，郭靖逃離回中原苦思是非善惡，再華山重逢黃蓉用左1個月時間，去到見楊過，守城，大汗死，回桃花島成親我估又係一個月，由郭靖18歲開始到結局啱啱好2年20歲

垃圾支那雞

( Show Blocked User - LizzieOlsen )

天津做哂之後晏就唔知點消磨時間

班Fans dem beat…

重點係桐桐唱歌同撩人

文仔rip

暖心小弟

今晚19點 江蘇綜藝直播網 可以回放一個星期

手機就用依個

繼續支持一桐

成個summer都係度瘋狂射鵰

一桐bb

阿坑做乜?
內功根本都..........

成日撚大將軍好咩

挑機

秒

菲姐7左好多....

一桐屌打全世界

冇哂06神鵰個種味

問過亞洲首席大美人Angelababy未？

屌打而家ab

早晨啦喂
安答們

佢做乜尻

咩都屌打，笑死了

上啦 桐子軍

做啦

咁靜嘅

唱歌個段

早安

幾時有新劇出街

仲未播

我半妖睇灑喇

牙桐 無食住射雕條水 上唔同節目 增加曝光機會 總覺得有d嘥料

邊有時間
戲接戲咁拍

出道左一陣 上其他節目d人都唔知你乜水
梗係拍返幾套劇 加深下d人印象先

agger
射鵰幫佢提升左唔小人氣
緊係借呢個機會拍多幾部
其他節目大把機會上

而家多左人反桐桐，側面睇桐桐紅左好多，多左好多人識

我見係大陸都唔係好多人識 平時都有人問佢係邊個

而家瘋狂播射鵰
應該會有更多人識

一陣江蘇台係咪到蓉兒出場

冇睇啦
再睇真係倒轉背都似

有無安答出手

痴線
想睇賣到幾多

學靖哥哥拎黎聞

如果比連登仔唾罵
可以同桐蓉一生一世
此生無憾

有冇得買李一桐

好掛住桐桐

買唔起

無價寶！

好想買黎戴

包一晚幾錢

你當我桐係咩

新人留名

賤哥哥 蠢還蠢
記性又幾好 九唔搭八既怪文竟然可以記得咁清楚

背極都係呢4句姐

黃夫人仲癲
完全唔識武功
但睇幾個鐘就成本背晒

收皮啦賤哥哥而家下把輕輕

佢唔係咁既人！

華爭 又想霸住靖哥哥

呢排係咪得山東衛視仲播緊

王語嫣咪仲勁 差唔多識曬所有武功 如果佢學埋應該天下第一

仲有江蘇綜藝台 每日19點播兩集

點追

天津早幾日先播完
而家已經又重播

雨中轉圈新花絮

轉7圈就頂唔住
渣GA

睇一次笑一次

我屌 6:53

比漢賊錫

靖哥哥剩係識個東字

黃藥師幾十歲人都咁中二病

字都唔識多隻，一橫一直點會係東字起筆

點解配音好似怪怪地

見到個個都臉都紫晒
都唔諗中毒
靖哥哥根本一見到就諗到東字
又唔係親眼看到, 點搞架

本身智力已經得1，上晒頭應該-100

食餅係咪新

咪係
佢三師父就想寫個西字 當左東字唔出奇
四師父就想寫個楊字 呢個點都唔會係黃/東囉

有冇安答記得晒長春子丹陽子玉陽子邊個打邊個

食咩餅?

佢默九陰真經個陣已經好多字淨係知讀音唔識寫
要歐陽克教佢
（電視就歐陽鋒）

岩岩回憶呢段
但諗諗下好似睇過

係咪關佢由細到大都係大漠住既事?

死廢老

一黎啦 二黎周伯通都係讀畀佢聽

又睇唔到

又搞掂

究竟套野係咪有心再拍到佢咁乞人憎

算把啦廢老 最柒懵果個係你啊

出場首詞好型棍

無配音的話你仲睇得唔慣

睇到廢老呢度唔撚想睇

有d位把聲好似同之前有d唔同

發誓呢段馬鈺都頂佢唔順

又老又懵 屌
原著我無睇過 但套劇真係好撚乞人憎

快撚d死啦死老野

連殘哥哥都懵埋一份
明明係死廢老想傷蓉兒先
都打橫黎

我係蓉兒就無咁輕易原諒佢2個啦

NEW POST

1001